2000 奪命Loudzone 689上場協商選特首 罐頭事變香港紅衛兵運動 突襲式戒嚴預告 香港開埠一百八十周年

2000 奪命Loudzone 直播

689上場協商選特首
罐頭事變香港紅衛兵運動
突襲式戒嚴預告
香港開埠一百八十周年
- 26/01/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
273K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《689上場協商選特首 罐頭事變香港紅衛兵運動 突襲式戒嚴預告 香港開埠一百八十周年》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

講突襲封區

中國模式核心係做假